\chapter{Implementierung}
\label{implementierung}
Bei der Konzeptionierung wurden Punkte wie die Parametereinstellungen, die Ameisenkolonie als zentraler Punkt der Applikation, sowie die Ameise als einzelner Akteur beschrieben. Auch wurden Begriffe wie die SOLID-Prinzipien aufgezeigt und die Umsetzung beschrieben. Ebenso wurde für ein Beispiel des Ablaufs der Applikation ein numerisches Beispiel berechnet. Im Folgenden wird auf die wirkliche Umsetzung der einzelnen Punkte eingegangen, sowie auch der Arbeitsablauf der letztendlichen Implementierung beschrieben. Als Beweis der Funktionsfähigkeit werden zwei Beispiele zur Berechnung herangezogen.


%Als Beweis der Funktionsfähigkeit werden zwei Beispiele berechnet: 
%\begin{itemize}
%	\item numerisches Beispiel aus Kapitel \ref{numerschiesBeispiel}
%	\item die Problemstellung des ``a280 drilling problem''
%\end{itemize}

\input{content/02_Implementierung/beschreibung.tex}
\input{content/02_Implementierung/datenstrukturen.tex}
\input{content/02_Implementierung/test.tex}
\input{content/02_Implementierung/beweisNumerischesBeispiel.tex}
%\input{content/02_Implementierung/parameterAuswirkung.tex}
\input{content/02_Implementierung/performance.tex}

%\input{content/02_Implementierung/parameterVergleich.tex}
%\input{content/02_Implementierung/paketdiagramm.tex}
%\input{content/02_Implementierung/erdiagramm.tex}